警嫂前tvb主播自爆發夢內容

老公三粒花 人工連OT一個月幾十萬
供養到兩公婆又旅遊又食好西
好葡萄
日日上載吃喝玩樂既相
歐遊 去五星級酒店食米芝蓮

＃我都要考警察 ＃日日食主播 ＃日日食好西 ＃瘋狂搭firstclass去歐洲

建議大家唔好click佢ig, 助長佢個interaction rate, 變相幫佢向PR公司R多幾份job

一個po seeding 都收十萬架

不要自膠

我都考緊
Vetting過咗未？

dun make stupid people famous

Agree

facebook 內容:

我老公靠殺人養肥我
你唔抵得咪學我老公囉

咁惡

有左B, 係佢老公定係美麗華??

真嘢唔好拎出嚟講